未訓既咪入黎傾下計囉（63）

我做樓主

OK

Metabolism

go go and be teacher and hit student

最憎做老師，因為要教D跟本唔想學既on9 son

我記得！！！！聽日買

你又知
仲有0.001%好學生等緊你教

嘟 2019年9月10日

HI心又未到 但真係冇咁負面嫁喇

較定鬧鐘啦

1左

留名

咁咪好

lm

德仔

long time no see

幾時同我燒雞翼

燒畀我食

到底病發嗰陣可以點
好無力好想死
無咩生存落去嘅理由
啊啊啊啊

燒完比你幫你食埋

唔睇醫生？

奇仔 攬

咩事 講畀我聽

我睇完都覺得係自卑唔係自負

我自己燒其他

無覆診好耐

都話餵你

睇醫生

快

depression啊

謝謝你

啊
唔知
做咩都做唔好咁

沖個涼先

我負責燒你負責食

無錢 算了
睇完都唔會想食藥

對啊

餵你食

食完藥個人好辛苦唔關事

奇仔

排公立當同個醫生傾計

收起哂菇同肉

覺得佢無用？

有冇咩興趣 參加下識人

聽日第一日返學好緊張

隻揪

母母 使唔使湊你返去

PRO到

你去搵香蕉糖

參加多啲互動個啲嘛

知道

做人無乜目標算唔算

無錢

FF到你見到隔離靚女 繼續認真學唔上

好呀

有無識到新朋友

我聽日先第一日返未知喎

排公立啦
私家任何專科都貴到仆街

睇錯做今日

接你返學放學

真

我遞左紙排要一年

其實我9up 因為我平時都唔講野 唔講野就唔冷場

返工返到好攰

講沖涼講到而家都未沖

勁

而家去成身汗

靚女絲打

勁臭

咩事

冇開冷氣咩

根據港鐵附例第25條，條藍屍滋擾其他乘客係罰5000，第28H係鐵路處所拍攝一樣可罰5000，大家攬炒睇下邊個傷d

跳閘既記一記

打個招呼姐

Hello

印定出黎畀佢睇 不過都選擇性執法

返what

2000蚊一次
成副身家都無2千

等啊等

大把黃絲職員

跳完仲唔即走咩

好幸福有雲哥接

乖 日日都接你

不過我自己如果遇到藍絲/狗鐵職員捉人，我一定跑走，唔信我跑得快過速龍跑唔過佢地，黨鐵又垃圾唔會揪後

[member]做左無人知就最好 咁就安全 [member]

不了

尹仔

哈囉

返嚟啦咩

A0 想識女仔有咩方法

有無人要接收A0 廢青 普通毒拎一個

我想接

要唔要接收A0毒拎 廢青

做咩呀

放低tg有人搵

我一直做緊
一係返工，一係打拳，無時無刻上連登

要呀

曲線曬命

po自己條撚

廚廚

返豬

點解係你呀

我又以為冇po

無人搵就叫春 有人搵就好撚驚
我真係垃圾

媽咪唔開post

hi bitch

瞓豬

楚楚唔上水

唔係
係真係煩

唔臭

Hi肉肉

今日做完尖

佢比人尋仇

hi熊仔

想念你

排公立啦所以私家真係貴到離哂譜

我有咩唔妥

想食你

我都有咁既預感 所以先冇召喚樓主

準備訓

豬

攬住你訓先

乾淨舒服哂

我唔明既

眼訓

好

miss me未

食飽又肚痛

女仔唔係覺得核突架咩

未沖涼

我9up

勁miss

食好油？

佢地另計

唔係女仔

走辣油唔該

我有啲fd覺得核突囉

等你沖埋先

等你醫我

好，宜家去

楚楚

油油無得走

其實我係巴打

private
唔好加唔識既ac

想食清淡啲

我有個fd（仔黎）都話睇過
非gay 笑死

你好黑人憎

我唔識醫人架垃圾HD仔一個

唔係呀，陌生人可以同private message

柔柔唔好幸災樂禍

浮仔偽毒係乞人憎既

更衣室等

佢唔簡單

sorry

me非gay

食屎

真毒成日得罪人

鐘意睇丁圖既女人

楚楚！

你好有錢

冇得熄曬佢㗎咩

咩料唔明

假 我真毒

冇咁講過

媽咪

會唔會FF

試過先知

所有野都清蒸囉咁

同我講有d好長好粗
咁佢有女朋友既

好油

走先

我竟然估錯

OK 等你

拋西瓜搵佢

bb

咁正常都唔會條條一樣size嘅

知己知彼

有啲都好咸

樓豬

對唔住
同朋友放左學就一齊去左食飯
跟住係我屋企打牌玩game
所以先唔得閒上黎 sorry

唔搵啦

肉肉

仔

有j圖就醫到我

我...好肚餓

今日好多人

你本身估咩

而家食完就訓

滾

自己煮

唔緊要！等你

帝b

希望聽日少一個(見習)緊既人

西裝友.jpg

楚楚 我掛住你

依家返黎了

做咩咁惡

會肥 不了

真毒唔識

sorry sorry

獨獨攬返你

有無掛住我地

你都滾

咪俾人尋仇囉

No way don't do stupid things

做gym 大隻仔

要攬好多

歡迎返黎

緊係有
Sorry呀朋友陪左我半日
所以無上黎

未睇到樣前
未必會

咁就訓啦
訓就唔會餓

頂你呀

追唔切po

無問題錫返你
Sorry依家先上水

我都諗過

德

楚豬

巴打好耐無見

媽咪攬

好啦 原諒你

唔緊要 我都冇上水

接完人收工落去club玩

佢尋都唔尋 睇黎

叫媽媽煮

未眼訓住

攬返你仔仔

鍾意

會多啲上水搵你

邊到有j圖

喜愛夜蒲

太大隻又唔好

我屌

咁繼續餓啦

你冇咁以為過?

抱起媽咪

罰你準時開下個post

落club

係咪要鋼條型

我有浮仔嘅
但細到睇唔到

搵我

又踢爆

要

叫你媽咪黎

唔係一碌竹咁囉

都要有靚女先得咖

光纖

[url][/url]我係佢老豆

台主j圖

去翠華食個宵

有啲肌肉就得

佢媽咪啱啱叫你滾喎

之前有個健美既fd同我講過瘦既人操完個身型係特別靚

冇得用 退化左

無肌肉得唔得

衰到你

有你地咁靚就好

冇

唔緊要啦 早啲睇清一個人係好事

我都餓

我以前有

我鍾意有少少肉再操firm啲

每日任務：j台主 √

最多比你咬一啖頂住肚先喇

你冇童真

化哂妝實靚㗎

而家係咪得肚腩

港女無台妹咁主動

仲有肥仔波

得 但唔好太瘦/太肥

我毒撚冇朋友

食宵夜

想po圖

但呢幾個月港女加哂分

屌 呢個真
女有得化妝已經好大優勢
始終仔化妝唔普遍就無人做

呢個真

你

長期cd rom

以前

好玄

肥仔都是潛力股

落得去嘅被動極都有個譜？

斷咗

何止？係同路人全部都係世界第一

agree

中等身材
少肥都可以

我講緊最理想情況姐 現實我咪又係毒撚

靚仔就係

if i burn, you burn with me

我唔識化

啲女手足，個個雙眼識笑，差啲被誘走

Join

靚仔就係優質股啦

努力操返

去完台灣個d 返5到轉頭

又講呢d 唔該晒囉

我明

我知我對眼靚

真
不過有啲瘦咗之後都靚仔咗

我就黎跌停牌

唔操得

No

其實唔洗特別化都有人欣賞架啦
化妝品咁貴 唔識學完咪識

退退

我幫你

樓主開新po先好潛

定d呀畢地！頂住！

化極都唔好睇
化得靚個人會有自信啲

交比你

港女 手仔都未拖得暖

Why

比人釘牌

每逢佳節上連登 食燈籠玩月餅

幫你變到更加靚

咁你食飽未

唔通你就係...

有d對眼真係幾靚

未仲係好肚餓
差唔多瞓

下

眼影眼線

咁早

訓吧

中

想做民主女神

係

2點喇師傅

真心想試下自己唱

出去見好多女仔都仲有化眼妝

Netflix and chill

好羨慕
但我對眼已經係五官最靚
但都好柒

btw 暴大個民主女神像 其實都幾靚
真係用普遍既香港女仔做model咁整

係
係幾靚

係 我睇樣都係睇隻眼先
仲要細細粒個d

要返學

傷身

你最毒

我覺得眼妝係最重要
遮瑕其次

眼靚桃花多

幫你

真憑實力既真毒

我個隻電眼
但無桃花 老花就就快有

好慘

唔識
長期素顏嚇人

橋唔怕舊

明明食女無數,扮乜

open room

你係咪記得

有呀，少量囉，running man成日出現個幾首咪有

英雄本色個啲

我先係

試過 都幾舒服幾開心

有啲男仔都中意女仔唔化妝㗎

通常係拍緊拖先咁講

我

記得乜

好慘咩

我覺得我對眼靚啫
少少鳯眼

有圖未

Love u

勾魂

呢樣真
仲話無女

玩好激

love u too
帶你見家長

所以我無仔

但我唔想受

所以唔關我事

拒絕未

未訓既咪入黎傾下計囉（64）

開左 騎劫真樓豬

真人好柒
問下其他人就知

貓女都唔化妝

無人信我係真毒a0

假

德仔做到野

唔信

有d真係唔化靚d

我可以做證
奇奇真人係靚

我都係

我信

可能係佢唔識化

毒撚點會落club

學下化妝點都有用

無女受啊

咁刺激

你唔信事實都無辦法

坐埋一邊聽歌

⋯
又亂up

你肯同我睇戲未

有嘅
但一定唔係我

9up 咁叻都怕羞

原來廚廚好呢味

銀包一套準備

佢想玩好激

佢係連登女神 又撐反送中
Need to respect!

咁條友咪唔敢亂嚟